人大了 開心都想哭

好彩好耐都冇開心過

樓狗老了

係啦

Hellokitty

我次次喊都係傷心屌你老母

講好咗唔提

準備改名

攬住我

Agguu 好名好名

ok

屌你咪恰我朋友

冇恰 公開支持kitty平權

中意kitty係冇罪咖

好凍

我空虛我寂寞我凍

涷就開暖爐，寂寞就叫雞

咁空虛呢

去咸青口啲聚會

想join

你問cyin =;=

懶

食香煙

不了 太臭

搵消失ching打機

佢偽毒

真！！！

不能同意更多

聖誕有乜活動=.×

返工

搵咗？又做hotel?

宅在家中

識d嘢
btw 柒頭可以去？

可以

平安夜同聖誕節有絲打陪 你問我答

成功個案

去食McDonald la dllm

食香la,屌你

個絲打好似柒過佢

點解你咁多鳩圖

物似主人形

樓豬

死咗

hi